成日寫錯字

部 陪 兩隻字成日都寫錯
要到寫出嚟覺得怪怪哋先改返啱

好麻煩

人事陪

部伴

咅 字真係好麻煩

手寫定電腦打字？

兩樣都係
我諗呢2個字嘅時候 唔可以即時諗起個正確嘅字
嗰阝究竟係左定右
要試寫、打完睇到先肯定

完全同意

有咩解決方法

0123456789abc

012345

屌我睇咗3次睇你係咪玩嘢

仲有果啲 甚 基 好似樣嘅字

Ching 你可能有讀寫障礙

燈同橙

可能係輕度 dyslexia
要時間慢慢調整訓練

呢個嗰部首有意思 唔會